丘品係PR ！丘品係PR ！丘品係PR ！

小小傳媒道德都無
斬頭斬尾為咗抹黑本土派
同大公報啲行為有咩分別

之前又出片話初選可以篤票
唔好話之前影過狗開槍

依家都可以俾人收買咗
根本就係PR

馮達浚自己答傾向戰鬥到底，
你可以屌丘品，但唔該屌埋馮生冇政治智慧，講嘢含糊不清想試水溫，點知炒車

Anyway, 我九西只會投Sunny, 馮達浚不了

馮達浚跟機制決定是否出選都要被人抹黑